建議加入過濾單一字眼推/Push的按鈕(兩大優點

因為依家單一帖文5000上限好影響睇Post速度。

建議可以加入此按鈕，
並且同一眾連登巴絲講返，
叫佢地分開兩次發文push同留言。

咁做
1. 可以加快閱覽速度之餘
2. 亦可以同時加快 推Post 上熱門嘅速度。

等大家唔駛Miss 30頁打後嘅重要留言冇睇到

@admin

push

推